屌您老母林鄭又中陰媒

又話唔再搞抗疫機金

妓女有誠信過佢

善意提醒

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?